[耳機撚] 討論下香港各大耳機店 (4)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link

耳機潮文合集

耳機推介

CM推介(有待修改) ierm更已新

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：se215(LE)、sony xb90ex (停左產難搵)

人聲/平衡：mc5(難推)、fxd80(停左產難搵)、philips s2、heaven ii、ath-im50、ath-im70、sony xba-100、a1、jvc fxt208se，仲有對冇得試既apple earpod。

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對。

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢通常比其他鋪頭平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子小
唔太多耳機選擇

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：

Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：

AKG K3003 (一圈二鐵)

靜電單元

又稱為靜電平面振膜，是將導電體（一般為鋁）線圈直接電鍍或印刷在很薄的塑料膜上，精確到幾微米級。
將其置於強靜電場中，信號通過線圈的時候切割電場，帶動振膜振動發聲。
優點是線性好、失真小，高頻及瞬態反應快。
缺點是需要專門的驅動電路和靜電發生器、低頻反應差、價格昂貴、效率也不高。

例：

STAX SR-009

ERGO A.M.T

AKG K1000

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

唔知有冇睇漏 好似冇人開post
搶左1001既下次唔該開POST

等咗成晚終於有人開

新手自貼

聖誕冇歌聽留名

想請教一下 ud-503，hd-dac1，hp-a8 呢三部要嚟推耳牛點排

好視乎推咩？
teac一體機印象中d聲都係比較剛硬
其他未試過

得隻zs3算唔算冇得聽

其實仲有set portable既。。
不過番到屋企唔聽耳機

古河ADL X1 , A1
大家覺得點
佢做緊特價

上個post 有好多巴打話Sony A35完勝AK Jr，但係其實係咪要加耳擴先發揮到
因為我尋日去mk試個時A35唔係好推到個對RHA T20i

有無巴打知邊度買xdp300r最抵？
想入手行貨

肥花放野真係好麻煩約10點出嚟 10點半都唔見人 WhatsApp唔覆電話又唔聽

想放ak 隻Angie第一代 邊度可以放係咪只可以繼續肥花等人收

新手報到

推 701, 650 嗰啲

剩講推力 A35 仲大力過 zx1, zx100，不過 sony 呢一代轉咗調音，你指嘅唔係好推到會唔會係因為唔夠 bass 呀？

行貨就之前有巴打提過德發

水就上個 post 有巴打價，你可以再問

我用兩部機聽陳柏宇嘅別來無恙同Arinana Grande 嘅side to side，A35聽落好似好蒙同音場好窄，反而AK jr又無咁嘅問題，係咪我自己木耳唔識分

自己鍾意啦

Fender ax6,7係咪唔入流

其實玩耳機最緊要自己啱聽，人地啱聽唔等如你啱聽，既然你覺得 jr 好聽就要信自己

其實又唔係嘅，不過唔值咁貴就真

a8 推701 應該一般般 我a8推z7 都差小小,再落amp先夠feel

701,650 你最好 睇d有XLR 既dac 之後自己改平衡線啦

呢排忙冇追post
想問下dpx1a個介面可唔可以show大大個封面出來?
揾左朋友月尾日本買, e earphone重送皮套

咁 503 呢，見佢有兩個 6.5 都可以玩平衡，我唔想再加多隻 amp 喇，無咁多位擺

唔該晒巴打
之前個post推得好快，睇唔切

我當初不試只買左a35,點知完全唔啱味，最後放左入左特價akjr,開心使用中，完全完勝a35,無論聲音密度、線條、下潛、推力都好過a35

係av數字定係金_？

自己岩聽就得架啦

原來係咁
3000係咪唔洗諗cm

aaw o個類掛

有無巴打放ak100II

試下aaw

快過我

go try la diu

fender 值咁貴既 但隻聲係唔係你想要既野先 人聲又唔毒 淡味到死

btw 3000有cm阿 土炮lor 64最平果隻好似得？

又黎踩下jh先 新performance 條導管可以再長d 以為佢之前個show 係d showgirl耳細 我隻耳咁大都飛3分1隻出黎

利申：performance系列以外既jh死忠

留名

送皮套唔撚係掛
早知唔買住下個月去日本先買

BTW係咪同DPX1個皮套係通用?

我想買u05推700
夠齊頭

其實好多形容聲音既terms都睇唔明
點樣先學到

我係想睇吓仲有冇其他推介，諗住揀定幾隻去試

就咁睇 spec 好似 u05 好似最低力水喎，a8 都有 700mW，dac1 就 800mW，503 就 700mW + 700mW

剩係計推力 u05 同 a4bl 差唔多咋喎，但係a4bl 好似先 $2600 左右

可以睇下屎牌jotunheim
a8 直接睇 mk2 (香港未有得試, 直接amazon jp 買)

唔知喎, 買完番來去街揾部dpx1試下
btw聽LiSA朋友話zx2正d

Thank you bro
如果535唔岩就會考慮cm

如果覺得推唔郁的話都係揀返大陸磚啦。雖然A35推力已經大過A25，但同好多大陸機比都唔算大力。

我已經試過 A8，推 650 都叫做 ok 嘅，不過肯定未推得晒咁

屎牌啲 spec 好勁喎，但係一定要上網買 ?

64係指1964？

屎牌好似真係幾好咁喎

睇多啲音響雜誌，網站。睇吓佢哋嘅review 係點樣去形容啲產品嘅聲音表現。

grace m9xx 好似都係 499，不過又係冇得試

zx2 不了

岩岩去完 泛x 試耳機
試左三隻 ummentor v2 jh16 Oriolus黑黃鸝
之前聽開 535

mentorv2 我覺得個高音好出有d炒耳 可能偏冷聲 唔係好岩我聽

jh16 分離感幾好 個low 幾實淨 隻聲最岩我
但佢個設計帶得唔太舒服 可能我耳洞太細

oriolus
個low 幾肥 個feel有d似535 又好似冇咩特別出色
但個人感覺好過 mentor

利申 非金耳 純粹個人感覺
好難選

有冇似jh 16聲又好帶d既

Iphone 7
Shure 535 用家
有無線可配？
個 adapter 好脆下

jh16分離感好

btw jh16整左做cm就好戴架啦
你想買隻demo番屋企？

我試呢隻
JH16V2 Pro Performance
呢隻好似係普通版

非金耳勿插

跟本唔係入耳嚟嘅

開心使用中

笑撚死

好似係？

我覺得zx2個操作麻麻地, 同埋味精多左d
LiSA係幾好聽但其他會仆街
諗落都係買新機好
你地去唔去下年tour

個sales 呃我？

真係睇耳仔 Sosad

唔知點揀好
可能試埋sem9先

試埋heir10.0

624625
見證30歲既老女人

dma 好似有得玩下屎 (唔firm)
hpa8 推a900xltd 果d 都仲得,k712同z7 一落amp 係feel到d 唔同 (我自己換左128sm )

btw 家下有小小涼用屎牌一流
一開波用住a8 聽住先,一邊等部屎 asgard 2 慢火煲著
再插隻z7過去

泛x 冇sem9
heir10 有冇既？

平時用iphone 聽 買im03 會唔會好浪費
定買返im02 好啲

啱啱喺通利買左隻Klipsch S4，$170，第一頁話$99係幾多年前嘅事

巴打用邊隻耳機試

用iphone 7聽 um pro 30， 要開到都幾大聲，啲聲先出到，係唔係因為iphone7 個adapter，唔多夠力推，有啲人話個adapter有DAC，都唔知係唔係真

Sorry唔知有呢個規矩，請原諒！

其實早幾個月果陣已經諗緊DPX1定Z2
果陣覺得2部聽感都唔錯
但見到2部都就黎出新一代所以冇買到

到今代覺得wm1a唔岩聽 又見到DPX1A咁平就狗沖左
而家等緊28號部機送到黎

6月7月我Peak season走唔開 如果唔係都應該遠征

利申:去左今年420tour

dpx1出名qc差, 我係博佢2代有改善

朋友2號先番
the sun the moon
幾時先有pm功能, 想add巴打fb

去唔撚到太陽月亮呀屌

$3000筆直 有咩player推介？
二手都無問題

用緊Campfire Nova耳機

聽開John Mayer, Eric Captain, Tommy Emmanuel, RubberBand
女聲就Adele, Amy Winehouse, 胡琳

AAW Lightning Cable

2手ak100 II? 我都想收部

Let's X audio有得試哂，深水埗右店都好似有

Im03啦，im02太偏科，
遲下實要再換

有冇8千左右價錢既DAC推介？ 想要有XLR平衡

二手大概幾銀？

Oriolus DP100,絕對係好機
可以去聽下,包有驚喜

2300-2500 la....

你係唔係之前問headphone果個？
你係要xlr hp out 定pre out
以dac功能為主既機好似唔多有xlr hp out,
通常真係headphone amp先有

日水100R一手都係2500....

xlr output, 因仲有對喇叭要用xlr

咩speaker

不過日文menu睇唔明

genelec 8010a

genelec用家
但我覺得8010唔使預到8k咁盡
簡單一部ud301可以玩住先

新野喎，幾銀啊？

android轉語言咪得

琴日沖左部,2千尾

我有部da250想放
有興趣就telegramh我:Littlevic

唔該巴打
都唔平 仲要網上都唔多料

我一直都驚個3.5用得耐會鬆
因為我去日本試幾部DEMO機都係有唔同程度既鬆

但有個FD同我講左句至理名言: "玩幾個月鬆未放番出去囉"

你地唔覺DPX1好撚大部咩...
褲袋都塞唔撚入

8k budget 有咩dac/amp 推薦
二手都得, 想插headphone

巴打有冇改CM嘅地方介紹同埋大概幾多錢

唔係好大
係好厚

Btw都唔多player擺得入褲袋掛

筆直千五左右聽開band sound
有無巴打可以推介下

我只會買放得入既player

有喇叭真好

買過條褲
塞後袋點都夠掛

如果啲headphone, earphone潛力好，scale得好，咁直推同加amp就實有分別嘅

你又知佢唔鍾意偏啲？
唔一定個個都鍾意"平衡啲"嘅

violectric v800? pathos converto?

真正 秒殺A35 AKjr 既DAP
Aune M1S

祝你好運

加多300 n3ap
rha?

tera player幾細部

(幫人買)

未買過dac/amp. 依家隻t90都係插緊portable amp
係唔係都係拎返自己耳機出去試

揀歌比狗用

im02 有咩升級線推介

係，最好係咁

thanks 巴打

揾日去睇睇

千零蚊iem就咪換線啦

德發邊度買300R
是咪4K有找 求巴打詳答

神撚奇..
今日部interface又著得番.....
唔知聽日仲著唔著到..

agger

同埋同求 4K左右有咩player好推介
音染少 分析解析高 (有埋推力大就最好

乜都冇帶既話直接去可以點先
唔想拎住隻hp 返工

用舖頭隻t90

但唔一定間間有

夜巴有冇咩 檯機+耳牛推介 9000左右
諗住遲啲去試，主要想音場大同埋中頻突出啲

中頻突出同音場大好似好難共存

呢個真

屎牌好熱㗎，我放 amp 個位散熱唔好，同埋要 run in 先好聲㗎

我隻asgard 2 class A 開一陣一定熱
jotunheim d review話只係暖暖地 放心

咁都好啲，最怕搞到成間房熱晒
係唔係 dma 有得試，係就搵佢訂好過，最怕上網買嘢同埋等 shipping

一set combo咁推介有啲難道，淨講耳機我覺得可以試下hifiman he400s, 其餘budget用黎買dac amp咁

lm

想買overear headphone，有咩介紹？
budget2000-2500
聽開canton pop同band
仲有你地點睇kef？

c hing有興趣？我有一部長保但有小崩

有冇巴打知846同whiplash條TWAu reference夾唔夾？搵唔到地方試（長期唔喺香港）

放左隻846再加埋twau 既錢換隻cm 會好好多

有感情，不了
咁我直接儲錢整cm算

唔該曬兩位先 ，我自己慢慢再試

出街聽？

德發得嗰三幾間，自己問吓，唔洗怕醜嘅，我估應該唔係金聲

另外行好似要4頭，水先係3尾

耳牛出街用同家用差好遠，最好講清楚想出街定係點先

amazon水 3400

巴打覺得tg334同aya比較邊隻正d?
兩者試哂各有各好，諗緊揀邊隻好

i like334 不過鍾意aya聲底不如試埋monet17

插錯charger 整壞左部機

MH334

Monet17試左感覺一般同太貴，唔諗

無得試mh334
感覺同tg334一樣架喇但要俾多幾千

須山出名CM造工

試過晒M17 AYA 333 334 335
好鍾意M17 不過怕遲D會聽ACG以外既歌
訂左MH334

上網睇過d人都話好fit
不過聲底唔差太多我又覺得無謂俾多幾千
tg334隔音係咪唔高易聽到出面既聲？

n3ap配tinsel意外地好

你兩隻都鍾意 不如考慮下對耳機遲D會唔會賣返出去
CM二手唔值錢同未必賣得出

tinsel 好硬，聽診好勁

我係雜食型，除左rock唔聽其他都會聽
Tg334唔錯，不過耳道唔太岩，有3分2機殻外露
唔算太隔音
所以先試下差唔多價要做cm既aya
發覺又幾好聽先十五十六

你岩巴打
我會考慮呢樣野

巴打點解唔買TG?

試下轉耳膠睇下點
不過你又岩，334唔係深入耳道款黎

上面你打既野都好似決定左？

想玩CM
同埋我戴TG334唔知點解左右耳機要戴唔同SIZE耳膠先舒服同岩聲
其他耳機冇呢個問題

380+amp我就咁放褲袋

不過幾熱下

褲袋都穿

咁又唔會，好似冬天咁，可以當暖蛋用

咁厚都放到

坐果陣會唔會吉穿個褲袋....

啱啱冇野做用 valoq 同 300r 嚟玩 ab, 發覺 valoq 真係好聽好多

有冇同1a對比過

工程撚，著開d鬆身褲好大個袋

我冇 1a

去試下呀嘛

我都想有 1a 玩

DP-X1A + UE900S 雷切改 留名

賣撚晒佢咪有

試埋merlin v2

有冇試過fiio x5一代？

未賣過嘢

求救 隻im50好似唔夠玩

較大聲少少啲音樂就會好啲拆同尖，係正常定點

換對spinfit耳膠會唔會好啲 定用耳棉？

利申：用電話聽開pop同rock

未決定
試多幾款軟膠先再諗

德發入手XDP-300R

快啲裝 app down 歌啦

純粹電話問題

dpx1a到手
屌 介面仲順過我部手機sony xp

個個都有新玩具真係好，作為一個窮學生真係得個睇字

個人黎講fitear得air啱聽

41xx ？

條線個名我笑左出黎

會唔會係音源問題

乜撚野黎

有無 螺旋丸•EX?

冇

到底要1手xdp 300R 好
定係2手 AK120II好
定係2手AK 70好
好難揀呀 隻CM又末到
我想揀部音染少 分析分離度好 (有埋推力大就最好
以上幾部巴打覺得邊部岩我要求???

玩唔玩 moov 嗰啲串流

應該唔玩

我會揀XDP300R

其實我都係諗住300R
因為果陣試uerr夾300r真係好撚正
但又諗緊AK70同埋120ii D聲都應該算清底
所以都1516緊

如果玩MOOV 巴打有咩推介 $三千至五千左右

其實得兩隻 dx200 / 300r

dx200 邊有 5000 咁平

dx200 右店開價7280 wo ching

玩 moov 順好似剩係得 100r, dpx1, 300r 同 dpx1a (其實都係同一間廠 oem )

我知 玩android 得呢兩隻之嘛
咪俾佢自己選擇
唔好買100r / dpx1

dx200有得試未

dx200要7000喎
另外推一部cayin i5都抵玩

唔玩串流可以試 ak70 嘅，ak 有光纖輸出，第二時可以玩多啲嘢

i5 啲 fw 會唔會好多問題，我唔敢推人買國磚嘅原因之一

嚟緊仲有 fiio x5iii，不過真係怕咗國磚啲 bug

ak70夠清？ 其實最緊要高頻唔暗
聽落夠舒服開揚

Google 過岩價位既仲有ak70 本身用開535 鐘意聽人聲 同300R比邊部好 未得閒放假出去試聽

300r無咩味 ak70應該岩你多d

但聽講玩串流好廢

巴打你部機到未？
想問下有咩APP要DOWN

女朋友送左個accutone pavo
有冇人知好唔好
之前用開19 apple耳機
依家用左啲人聲好似冇咁清咁係咩問題

300r用spotify好順
利申:買左一個星期

用緊umpro30 + filo X1

想換 player 2k內
Sony a35係咪已經最好選擇

300r 就係為串流而生

唔玩streaming就唔駛
播歌用原生app
睇片咪整多個mx player

本身有 player 就唔好買 A35 啦，儲多少少升上去先會大感覺啲

係有等如冇咁

女人真係唔好亂買呢d野。。。

用過ak70用moov down歌
個wifi慢到hi hi

無追post一排，成個post都係ak

高登嗰時咪一樣

想問有咩耳機連mic $500以下推介
手機用only

而家用緊IM70,想問下E40有無咩野係有唔同/改善?

我覺得呢個post 300r dpx1a 多過ak喎

咩係窮人三寶？

窮學生三寶我就識

VE6x, WM-1Z, TWAu
好似係

巴打想問買player. A35定2手ak100II好
用緊it03

試左a35覺得幾好，值唔值俾多幾舊買2手AK100II

覺得好就買啦
sony同ak聲底好唔同

想請問咁多位巴打300R同dpx1a點揀好

新手留名，之前用bose, 啱啱轉用akg n40.
平時聽pop song. 未捨得耳機既hand free功能.
聽落係好過bose, 不過形住仲差dd但又講唔出差d咩.
研究緊個耳膠，因為bose嗰個好舒服又隔音，n40呢個戴耐左會耳仔痛 同埋d聲唔夠近，唔知係咪因爲未煲好.

試晒所有 size 未，如果試晒都唔啱可以試其他耳膠或者耳棉

個人認為分別唔大，慳返幾舊買 cd 好過

同級野, 唔值換

accustone之前個隻100唔記得咩係幾好的，不過好難推
呢隻都可能係

配戴感差左唔少

啲聲唔夠近一般都唔會因為煲耐左而近左

點解咁多人覺得煲下耳機就會令佢變成你心中想要嘅形態？佢識心靈感應？

耳機買返黎果陣得0分 煲返幾千個鐘變100分

好明顯揀錯耳機啦

btw除左三節膠戴得比較逼同
未試過被耳膠un到耳仔痛

唔該曬 本身用開Spotify

煲下開聲掛

係咪同聽demo唔同？

灰黃鸝同michelle點揀好 其實dap都未買 放緊部a35想換300r 因為有用開spotify
Blues/funk/rock/metal/jazz/pop/男女聲都會聽

揀錯耳機
啱啱買左spinfit耳膠，好d，但都係痛痛地

我試左好多款例如shure 846 535 215 sony唔記得咩型號，都唔太啱聽.
係呢個n40啱feel

新拆盒聽係麻麻地，聽左一星期後覺得好d.
個店員都話煲會好d, 但唔駛特登煲 我新手好多野唔識

it03嗰個皮套究竟有咩用？
幾靚但係擺唔落個earphone

成功過檔lihkg
上星期唔見左部DPX1
買左3個月唔夠
宜家又要買過部dap
用慣左android,真係好方便,又順
諗緊究竟換ak320定XDP 300R好
定有更好選擇 求推介,聽開jpop

咪用嚟擺耳機囉，唔喺咩？

28號先到

要down 白貓project同艦隊collection

裝埋LIHKG

condom

聽歌dl poweramp，好好力水

想問下巴打知唔知urbanears plattan adv wireless 駁唔駁到線落電話

PISH

加少少 rha 750 啦

用緊Android 機 好似會用唔到個volume key

想倒1964 v8 香港有無代理？

Aaw 有一隻 an ios 兩用

同原生比,poweramp定原生邊個好d?
利申:啱啱喺德發入手

我用原生算啦

btw 而家行幾錢

乞求意見

想問下你地除左係cd rip歌同用hifitrack dl歌之外
仲有咩方法搵歌？

利申：新手想玩下player但覺得hifitrack 20蚊首有啲貴

試咗未

我買 cd 多 美森啲碟好平

作為一個jh 死忠 一定叫你換michelle
但一隻michelle買到2隻灰黃bor 仲要諗？

如果一定要日android 睇埋fiio 部x5iii 先啦
雖然對佢冇期望
如果鍾意 dpx1 升級dpx1a 唔係好d咩

圖書館借

4380 in av數字

之前有巴打話41xx就得,不過行晒成個旺角,4380最平

無知新手問，如果想揀行android 嘅機（可以用 kkbox個種app)，應該係揀player 定dap?
Cayin i5點睇？

dap = digital audio player

岩岩上去睇翻又減價
58393-5000=53393 JPY

係抵嘅，不過睇睇吓佢個 2.5 都係好似冇咩改進

v 仲有賣咩

有無巴打用緊akg n40 ？覺得點？

試聽過，三頻平均，但冇乜特別

不錯不錯 出糧課金先

預3000左右，好多選擇

出去試多幾款，自己鍾意就得啦

有吧，好似right shop?

呢句又好似啱喎，不過right shop我記得係有1964 demo

如果有n40同n3ap俾我揀，我會毫不猶疑揀n3ap

呃…而家好似係64audio先啱

A SERIES有齊DEMO
V好似已經冇賣?

唯一驚係佢鬆

dpx1a 加1964 u12
有時聽streaming..

冇咁搖lor 但都唔係好

停左9世啦 好耐之前去問 都已經唔做

係啵 宜家轉曬咗A系列
唔好系我老母

佢好細入面又有舊嘢個earphone塞唔到入去

it03 其實都幾大隻，都係買嗰個耳機盒啦

用it03表示個放唔落個皮袋，用翻以前個westone盒

對onkyo 既qc已經失曬信心

出街多

聽個fd講行android 嘅player 無咁好聲

是咪真係有影響

見你問 kef，啱啱睇到 headfi 有個 review 比較咗幾隻 on ear，你可以參考吓

一啲啲啦，ak 賣幾皮嗰啲咪又係 android

300r 應該都係同一間廠 oem，不過香港代理唔同

試下beyer t51p

買咗witch girl pro

rich

Dpx1a同846夾唔夾？
唔喺香港冇得試

買左先試夾唔夾咪得

成副身家

但好似仲未聽過有出事pioneer

最後買左am pro 30

我好奇 你聽邊類音樂

3月去東京，計返而家匯率ak120中古$2200一部到

話曬都係雙dac同埋以前試過覺得幾靜d聲幾好

巴打建唔建議我到時去e earphone入手 ？

我用緊2L, mora, e-onkyo

特別買dsd果類file

正丫喂，成set野幾錢

我覺得好過用v10個dap 推， 但個fd 話無分別 佢係3.5mm 人人聽感唔同 要自己聽下

但dpx1a 都幾厚 想買既巴打要注意 ,定所有player都差唔多

dpx1a 連運費$5000 左右
u12 $10500
鬼切 平衡線 $1300

換左iphone7, 想買個XB10黎做藍牙耳機，有無巴打用過
利伸：用開電話黎聽歌

分別唔大，岩岩賣左 巴打可以試左先 買，記住換埋平衡頭

想問下巴打dpx1a係咪唔係國際保,壞左要返日本整

1000蚊左右有咩好推薦
用緊im70 雜食 但偏向pop songs

好少人講am pro 30，我都好奇佢係點

通常AK dap嘅壽命係幾長 見到有部二手ak100ii，$2000包套皮套好想狗衝

雜食，無研究，試左幾隻，呢隻舒服又岩feel就買左

我都唔知點形容，平衡，分析度高，易推，bass唔算重，叫有質，(以上係店員講)
我覺得帶得幾舒服

之前去試其他野有sales推我試
暫時係唯一一隻戴左唔夠10秒就除既耳機
音場好撚大 人聲好後 完全唔岩聽

大家有冇玩過一個cd ripper叫t air？感覺如何？

dpx1a 五千銀又ok wo
不過盲入又唔敢

唔換

隔音好唔好

話說個設計係你帶住佢，唔開音樂，可以聽到周圍既環境聲，但開左音樂後就唔知點自動做返隔音

有冇$2000左右既player介紹

聽開bass

糾結緊N3AP 定IM03
試左N3AP, 幾鍾意佢既聲
IM03聽講幾好, 而我又用緊IM02+HDC5升級線, ,可以換黎用, 但周圍都冇得試03

咩叫聽開bass
開住60hz noise係咁轟？

可否 pm地址

上面講到dpx1a個qc都重係差, 搞到我想買番300r算

美森咪即係 amazon us 囉

太約8蚊美金一隻，抵到爛

原來係咁

歐美碟真係平過香港好多，日本碟就要睇吓有冇出美板喇

個皮袋好靚好想用
Btw有無靚盒推介？

咩機套黎?邊到買?

巴打用乜player
直推？
好少人提呢隻呢邊
Btw w6 個空間感同聲音密度好正

pelican 1010,防水/撞 (不過好大舊)

1010好撚厚 褲袋都袋唔入

我都用緊魔女 ak70推
因為自己聽開edm 前排換咗條8絞單晶銅比佢

日本amzon 做緊58xxx yen, 連運大約3700hkd

咩牌子 幾錢左右條線
我而家仲係dx90 + 原裝線
等緊dx200 / fiio x5iii
睇定d先決定埋玩2.5定3.5之後
Btw edm有邊d好聽
Daft punk算唔算？
w6聽daft punk好正
d bass打死人 空間感又好
不過我嫌佢樂器定位唔夠清

點睇拎v20黎聽歌

始終係手機 感覺上好極有限

但日版是咪得日文interface?
保我反而唔擔心，橫掂都冇幾可壞，壞得都應該夠鐘收皮
利申：聽開動漫歌（冇錯macross delta, 少女與戰車呢啲 ）

屌你老母日水300R做緊2900

diu 邊度 即買

真係好大舊

巴打快d上水啦

amazon jp

日森囉

shit
無paypal無信用卡
姐係收皮

andriod可轉中文
btw gup除左幾隻ost仲冇乜野歌可以聽

你真係想要？

2900 真係屌

巴打 你可以幫買既話
可以留wtsapp同身份證擔保

唔。。
我可能會幫個fd買，可以順手撳多部既。。

擔保又唔使，2900我又唔驚放唔出
但要我個fd覆機先

我最近訂左cm 就係等緊買player
本來都仲差少少 諗住出糧先
但見到2900 300r 真係唔諗喇
可以既話真係感激不盡

300R同DPX1A 日水平到咁, 你叫100R同DPX1 放2手果批點搞

但大約幾耐運到來
我怕cm到部機都未到就....

咁行貨同水貨 總有抉擇既

amazon: 理撚得你

巴打加telegram先？
id lexbaby

遲D出到街周街都係DPX1同300R

好多DPX1仲放緊3千幾, 真係買部日水DPX1A好過啦

係3.5 2.5都飛哂出來既dpx1

係巴士地鐵執3.5 2.5插座

如果你用電話比佢應該係無得輸既,
如果用dap比我覺得聲底唔會同xdp100r,dpx1差得遠
(純粹個人聽感)

用過100r幾個月,
佢個頭鬆到行幾步路已經甩出黎

岩呀 一分錢一分貨
同埋專門做 同加個功能係兩回事來
手機有得影相 聽歌
但賣相機鏡頭 賣player amp 依然搵到食
你就明啦

100r一排用過 又無咩事wo

訓先
聽日跟進

有冇巴打試左部DP100

都係ost，雪之進軍，鮟鱇魚版op嗰啲

Between有冇人有日森買dpx1a/ 300r條link?

上日森一搵就係

自
屌唔記得由日本運去格甩底要畀稅，加加埋埋要成4千3港紙
（母親的決擇：dpx1a定300r？搭846，聽girls un panzer, macross delta之類）

揀靚仔D果部
雖然差唔多

留名入多次line group

如果其中一部係國磚咁嘅樣我一早就揀定咗
問題係兩部都幾靚仔

之前里沙巴打amazon買dpx1a幾銀? 幾耐送到?
岩岩落左單$3400, 但要差唔多2-4星期先送到

onkyo多衫著d

祈妹

老老柒柒
是咪就算4千3港紙都係平過喺香港買？下次返嚟唔知幾時

想問x5 iii宜家有未

啱啱過左保養嘅二手ak100ii 賣二千二入唔入得過 budget 有限想買部靚啲嘅，但係驚用到一排就壞

利申用緊x1

畀多少少買日水全新300r

比起我14日買平左400HKD

我好快返英國 怕寄到黎都返左去

直接寄去英國呢？我諗住訂日水dpx1a，寄到加拿大就4300左右，貴過寄去香港5/6舊左右
而家就唔肯定咁樣是咪仲係平過香港，係的話我會扑棰買

大家如果未買記得用埋個discount
我而家咁買完連4000港紙都唔使
是咪應該去馬

大家點睇venturecraft vantam,佢個升頻有冇用
依家用緊ak100ii，過幾日去日本諗緊好唔好入番部

venturectaft 個升頻幾正 值得買

知唔知日本當地邊度買比較好（我去大阪），即狗衝

有無巴打用緊dx80
想入部二手，但係上網睇話多bug同d電去得好快

有冇巴打玩過akg 隻n40 覺得點

終於比我係到用到祈妹個名

平到哭

300r 好似 2800

dpx1a 好聽d

呢個價無敵啦

其實dpx1用唔用到pioneer個player
onkyo player好虧
pioneer player user friendly d

dpx1 可以裝pioneer個player wo

部x1a聽日到 好興奮
到左去睇下2.5mm線先

點樣可以轉第二種貨幣結算？

俾錢先有得選擇

我去到place my order嗰版都唔見有得揀
Payment method係揀credit card定convenient store/ ATM/ Internet banking/ e-Money payment?

我係credit card

我有AK100ii同DPX1, DPX1係正過AK100ii好多, 家下DPX1A見咁多巴打買咁平, 加多少少上DPX1A式300R

Rsd Rose 2000有找
我聽開skrillex，knife party，hardwell等等
我覺得聽細節位好正，可能我冇交響樂歌曲 樂器定位呢方面我都答唔到你

平時用開SE535+ IPHONE6,過年想換一換野,請問有咩PLAYER 可以配到?

budget 3000內 ,主要聽BAND + hk pop

THX 各位巴打

已落order
本身無得住再買onkyo
不過咁抵屌真係諗都無諗就

算喇唔理喇
計埋個少少手續費都仲係抵屌
Merry Christmas to me

巴打你記得加我telegram

58000咁貴既 ?
係咪簡錯野

因為有8000幾係入口duty/ tax
我住格甩底
但圍埋都唔夠港紙4000
定係我伏咗？

不如申請返張Tap & go 可以當master card用

仲有OK買張MASTER GIFT CARD都可以上網買野

咁岩喇
因為我見到多左條輸入稅

過咗嚟先發覺香港係買呢啲嘢嘅天堂

master gift card可以用到係日森？
係既我放工狗沖

我都係等2月屋企人去日本搭單買valoq或者wm1a算

畀多少少買1z啦

diu , 半年前先買左 100r, 而家水貨300r 咁平 好心動

認真 送都唔要 除左拎黎賣
點帶出街用

買啦 買啦 買啦

我都想有人送

vantam好熱

冬天取暖

有冇巴打會買日水耳機？
想入im 03但係同一價錢買到日水既04
應該點選擇好

巴打有無興趣放左部100r

im04你試左先
怕你推唔郁

加耳擴
btw HA-2SE係咪真係好似d網寫到咁物有所值?

唔該巴打先
其實我只係用緊I pop touch
係咪應該同電話冇分別，推唔盡03

我未用過 不過我之前試過用iphone6試
推唔郁

我上面講緊04
03未試過唔知

03易推好多
手機都推到
04相對難服侍好多

大唔大問題架

其實而家加耳擴真係冇乜謂。。

dp100同dx80巴打點睇？
兩部都試左，好似dp100好d

今日上左華強北睇耳擴, 果道有個商場專買貴價音響, 幾多機都可以試玩下, 見到有部TEAC UD-503 110V既水貨賣為港紙4千1左右, 好似幾抵玩, 又試下有D大陸既DAC, 不過都唔平, 有部叫高登GD-X既, 成7千5, 可以當埋前級用, 仲有部山靈都成4,300, 聲都幾正下, 不過無前級玩唔埋喇叭.

食完野一陣再去玩多幾間

香港想試 503 都難，度度都冇

耳擴係屋企玩吓 is ok

因為我用開iPhone 6搭IM70,有機會都想試下動鐵,
但係硬係覺得部機會唔夠力推

iphone冇咩問題

香港家下變左細市場, 家下好多機都無得睇

鐡正常易推過圈嘅

但係耳牛真係正過入耳好多，平平地一隻 650 已經正過好多萬元入耳

星際有間擺左隻 503 出黎俾人試耳牛

訂左300r,本來想要銀色,不過得黑色先用到coupon

吓，我琴日行完都唔見嘅

黑色粒橙 lin 好靚喎

想問下300r水貨萬一有壞可以點
俾錢寄番去日本整？

300r個插頭係咪一樣好易甩出黎

要拎去日本整，當去旅行囉

同dpx1a比音色上有咩分別？

Ak240 + Fitear 333 ORB Clear Force

LM

兩部買晒佢咪知
利申：啱啱訂咁dpx1a，貪靚仔少少同唔記得邊個話多衫襯

fitear放假
隻cm又遙遙無期

我覺得 300r 橙色 theme 靚過 dpx1a 青黃色 theme

訂左邊隻？
日本新年假好長

334
佢地好似28號放到4號

20號寄左去refit
睇黎要等到農曆新年後先有

你邊間做模要refit
我都好驚要

巴打整邊隻

Dx90上300r 算唔算升級？
大家都係Dual ES9018K2M (好似係
不過見到日水咁平

態仔,monet17

應該唔同聲喎

2900我都忍唔住手訂左

好似見親話要refit都係熊仔 一係就話聽健

Onkyo試過佢隻有線耳機好撚正 想買隻w800bt 無線玩下

iphone6splus推 想問下巴打買jvc fw02可以嗎 budget得2500 求指教

試完啱你聽就得，你個budget可以試埋n3ap, it03, im03, t20

17係咪主要聽acg 試過用嚟聽流行曲啲聲好似怪怪地

我覺得17同aya都係專用黎聽acg同jpop

根據佢既員工講
如果係肥仔做既話好少要refit

我覺得m17既特點係人聲
同埋分離度
可能通常acg既歌既篇曲都係好亂
不過最驚喜既係咁靚既女聲竟然做到冇齒音既問題
但係demo個隻係有齒音，而我個隻係幾乎冇（我個隻聽左4-50粒鐘）

前排試哂fitear d機
暫時覺得air最好聽（個人感覺）

其實我都好鍾意monet17果種人聲
唔知點形容 其他耳機比唔到我
不過bass重左d同人聲未夠前
有閒錢既話可能整埋佢

淨係隻mh334都夠正啦

我本來諗住整M17 不過比錢果日決定整返334

用咩player?

老實講隻m17 d 鈴鈴聲真係幾刺耳
聽得耐好辛苦

同一間廠再整係咪唔洗整過模

有無巴打估計到 如果我29號先去整耳模 隻monet17幾多月先會拎到

zx1

我睇下我果隻要幾耐拎到再答你

好多fitear fans

預1月4開始計6星期
不過唔知佢地有冇積埋好多單要做

你隻m17 交模之後幾多日拎到

差唔多6星期
有fd refit(早我幾日整模）
等左兩個月

6個星期仲要加埋fitear放假 咁我咪2月先拎到

好飄忽既
我fd第一次整4星期都唔洗

決定左買 sem9了 但得番2pin 版
想問下2pin版 有冇唔同 有冇伏？

2pin>>>>>>>>>mmcx

咁買得

入左部300r

source係屎你加耳擴只係放大舊屎
買部2,3k既player更實際

有無巴打聽過heir audio 4 ？
個分析度幾正

基於樣既問題要左am pro30

巴打整左幾錢隻334

我都試晒fitear d 耳機
而且都聽開jpop
但覺得335最正
M17 戴上耳唔敢一分鐘已經緊住除低
覺得d 聲好怪

利申準備緊銀彈整335

搭單問N3AP IM03 點揀？

鍾意既人會好鍾意 唔鍾意既人10秒除低

萬3

所以ak咪咁 囉

amazon jp買300r / x1a 嘅巴打，要保養嘅話係咪要寄番日本整？
我都想入部x1a

點解你會想買 mmcx

過幾日去日本 有冇player 推介

300r, dpx1a, valoq, 黑磚，日系都係呢幾部啦

朋友
個人都係鍾意air多啲

我朋友嫌fitear調音太重，聽某啲類型嘅音樂啲聲會變到好怪，335會好返啲但係太貴，唔夠雜食所以唔考慮

夜巴
雖然好聽但九千幾蚊唔捨得
仲未揀岩買咩新耳機好

買隻cm逼自己玩 冇得放

有冇巴打可以講下用master gift card係日本amazon買野流程

唔該哂 我會去試下 我睇到bic camera 300r大約 50000 yen,抵？

300r amazon而家運到香港唔洗2900

日版300r 登唔登入到港版google account 裝 Moov ?

覺得幾好，不過中高覺得有啲刺，鍾意3 多少少

moov會否比入file差？

一去無回頭

點揀？自己揀，用耳仔揀，用眼揀。

有得選擇都要2pin 啦

好似比較冷門

留意返Earsonics嘅2-pin嘅正負極係同出面嘅2-pin調返轉，以後換線要睇真啲

只要同耳機鋪啲人講聲，佢地就會同你搞，不過記得要出聲

CAYIN I5 同n6街價最平做緊幾多

咁邊度有得用耳仔試IM03

300R 又有vol cap 拎朋友部300R試
uerm都要開到12x...MSR7上到145+
cls

380連amp機套, 之前去旅行在韓國買

係咪lk sound已經無左demo?
lets go audio有無？

嘩…個底…

仲有冇其他介紹

好似幾好

用300r推w4r同michelle都要開到14x-15x 要加amp麼？vantam red如何？貪佢細細部

開左可變輸出模式未？
再裝poweramp就大力好多

話時話dpx1a是咪要用2.5mm先叫唔會嘥咗部機？
喺試唔到線嘅情況下846有冇咩2.5mm線係夾？

應該係，我用N40要開到12x先推到夠聲
不過開左下面個option就9x-100就夠聲

散熱用

去試線啦,講哂既係盲入先至哂左部機

聽感呢d 好個人啫，最緊要啱你自己
朋友同評測講咩都係假
你覺得好聽就係好聽
只不過可能喺其他人眼中你好重口味

我都想呢面有得香港咁試
呢面耳機鋪都唔覺有

咁等到有得試先啦
一係求其拎幾百買淘寶線算

有冇咩好介紹？
格甩底呢面真係乜撚都冇
上親head fi都係whiplash/ toxic cable

香港買唔買到

其實twau算係幾平均
盲入都ok
但你要考慮846值唔值加條咁貴既線
我就覺得唔值

依家買幾錢

補充多句
我淨係試過twau 8絞
未試過4絞

算啦我都係聽住3.5mm先
邊日換耳機就再諗呢個問題

介紹就無,我暫時唔係咁熱衷換線住....
真係買2.5既就求其買條銅+銀囉,我諗淘寶都唔會好貴姐
無謂盲入貴線
再者線唔係無改變但我覺得唔係咁優先去換
不過咁講幾反潮流
因為依家周街都興換線

淘寶d所以銀線唔換好過換
搞到咁用原裝線好過
利申: 原裝線

所以最好都係等到有得試先換

主要聽人聲，暖聲點，有分析力，唔洗太多bass
Jpop,kpop,華語流行曲等
Budget 6000-7000以下
除左campfire外
有咩公模機可以介紹下 ？

香港我搵左好耐都搵唔到

Oriolus 2

846 啪啪啪
846 啪啪啪

o2

去DMA試完備846真心覺好難聽, 定係俾人玩到殘晒?

口味問題

應該真係咁難聽

德發我見 8尾

月頭我放左隻, 都好似放平左咁

846而家要幾錢

放幾多？

其實9仔暖聲幾耐聽，而且分析又高，我用 9仔聽歌會較細聲過其他耳機，可能係細聲已經聽到晒啲想聽嘅 detail, 尤其是啲人聲和音比好多耳機特出

cm 聽左兩個月, 聽返佢入唔到耳(原裝線)

唔該上面既巴打
去試下oriolus2先

你唔係話要aya咩

邊隻 cm

不過9仔換條混織正好多，一聽有明顯提升

巴打如果有興趣買，唔好出街舖買
肥花家陣好多贈品m500 未開盒放
我都放緊

本身想衝架喇
之後試多次聽多幾首唔係日系既歌
覺得比想像中失色左
試埋air就合胃口
所以搵下圈鐵既公模試下
唔想啞快沖cm住

點解放 999 都唔自用，呢隻嘢啲質數真係唔差㗎喎

本身有耳牛又有對ve4,聽唔哂

咁又係，買買吓會越買越多

呢d player點入歌？

我用e900m
換左samurai線，老老實實真係正左好多
動感出返晒黎。
貴係貴左d，但一步到位唔洗再心思思

我自己係貪佢易推用iphone6都推得郁先買

samurai我都用過,唔係太岩我

SONY Z5
聽日系緊係用日本耳機 夠味精

5500-6000？（現金）

衝左先算啦

之前話用genelec 8010個巴打講兩講唔見左。。

咩事?

呢對野好似有少少中伏, 唔通真係要入埋7040個低音炮先得? 但個炮差唔多成皮野, 早知當時右多D入8030會好D

大家入細箱前都要諗好D, 喇叭真係要6寸以上先好買, 禽日仲敗多套前級又5千幾

冇呀見到genelec同好想r水吹炸
其實夠唔夠bass好睇你點用
你擺位係點？

(呢個size 8010已經係多bass果堆，絕無中伏)

終於見到有巴打都係用dp100

有無巴打用100r/300r/x1/x1a 倒水電？
我部300r 叉滿訓醒冇左30%
屌佢老味仲要已經disable晒Google service

另外大家用電腦執playlist再倒入Player，定係會直接係player create playlist?

放係個21:9既MON前, 之前搵人係大陸訂左對DIY, 6吋太大, 所以先再入多對8010, 對6吋DIY真心都係正, 都成4,5千, 但只係太大, 家下會將係PC繼續用8010, 因家下仲學人玩埋結他, 對DIY同新前級放會放係房, 用AK120II做STEAMING

出街就DPX1 + W80

最弊我雜食日韓華英都平均呢

要冷靜d

我部X1待機好耐, 成日無叉都唔係跌好多, 無咩留意但應該都只係10%左右

唔好玩大陸野啦
你對8010隔牆幾多cm?
離你對耳又幾多cm?
(最好有埋平面圖)
studio monitor 9成係衰係擺位上
你擺錯左8050都可以閪聲

我好貼牆, 同我離30CM左右, 跟MENU SET埋個SWITCH, D 聲都好似無咩太大變化, 我都知擺位好重要, 但張檯太細真係無計, 成個21:9 MON霸晒張檯, 見佢GELELEC D喇叭架幾正, 但價錢就.....

家下無咩時間再執下D位, 係買前有SEARCH下D資料, 等元旦假期有時間先再執下位

x1應該唔算好倒姐
我就用筆記本寫m3u

30cm會唔會太近

如果唔介意你可以填哂d距離俾我幫你睇下問題係邊

等咗成個月，md hd6xx 終於到手

聽落分析力一般啦，係動感幾好，雜食ok

THX BRO.

開住wifi係好食電

有冇3.5 mmcx 線好推介
Budget 800內 用緊Sony XBA300

即刻擺部 valoq 試吓先

ve6

之前用部dpx1 既經驗話比我知, 開飛行mode 先冇background 食你電

所以放左隻sem9

屌... 張檯真係好細
我建議你試兩樣野先
首先拎開個mon, 全部switch較去off
將對speaker推後到完全貼牆(最好1cm都唔好留俾佢，不過可能會俾d線頂住)

然後你個人慢慢坐後，應該會有一個位係最順耳
我估你大概坐後30cm, 即係離後牆1.7m,離前牆80cm左右會唔錯

然後睇下咁樣夠唔夠bass先

之後試埋將你8010果兩個紙盒(應該係白色)
擺係兩隻8010既左右
即係
(盒) (8010) (8010) (盒)
咁擺,睇下會唔會再好d

btw,你對野係平放檯面？

本身想買im04，點知個店員話改款
上網睇過下又話ls400冇im04咁好

而家試下w40同ls300先

唔見左隻IM02 有咩近似既推介?

暫時睇中左 B&O H5

Dp-x1a 3500 盲入左

thx 巴打, 今晚返去試下

恭喜恭喜

仆街，借左朋友對靚耳機黎聽，即使用手機聽都聽到好正 ，睇黎要存定錢了

聽歌比較雜食，主要聽Eason，楊千嬅，同rap多，$2000樓下有咩耳機好推介？

係邊買，我都想買部

我第一隻買ge耳機都係on ear monster n pulse
之後就買咗宜家對im03

Amazon jp 直送香港

P.S 主要用手機聽

用iphone 7 & spotify聽蔡琴，買幾千銀耳機會唔會好聲好多？

用緊SE215

lighting ear phone?

係唔係dp-x1a(b)?

係呀

dpx1a / 300r已經成為連登仔最新標準配備

多謝日森特價支持

個價好抵玩

抵過玩國磚先啦

用apple 轉插

想問下邊度買sd2平

前兩個星期忍唔住係百記買，喊出黎
貪佢有得分期

早買早享受啦

水貨應該平

冇得咁計嘅，起碼第二時你啲插頭甩晒都有代理幫你整吖

如果我唔係andriod恐懼症應該都入手左

係香港係唔係冇機會搵到toxic cable 試
好想試

andriod恐懼症+1,入左dp100

Ie80定im02好

另外差唔多價位仲有咩其他選擇？想試多幾款

用緊A35

星際？

巴士地鐵執2.5插座系列

除左運費洗唔洗另外收關稅？

我唔知行情係點呀。。
係thomann見過2600咁上下
算唔算平？？

唔洗

好的唔該

係,有得試既我都想試

我都係thomann睇 3100度

佢話唔送香港既

冇野。。。
買左了

checkout有400係運費，揾人夾囉
呢度應該有人想買

盲狙唔岩聽有冇機會放得返出去

有無試過double helix cable?

你朋友果對咩黎

(聽講)好易斷焊

300r 是咪平過日本買？

我地講緊sd2

用左大半年無此問題

想請問大阪邊度有得買音響野，想買部vantam

bic cam
e-earphone

難講

dhc無試過

岩岩check完1月中先有貨 諗住寄去英國 唔知係咪唔洗運費

唔該曬，去睇睇先

你直接去到CHECKOUT果度揀SHIP UK，見到幾錢就幾錢

上左去小修小寶試左佢有果兩條, 佢果兩條係唔係dhc 買既diy wire 黎

香港既二手網好似呢半年我搵左咁耐都冇見過咁

呢個網信唔信得過

未買過。。有TRUSTED SHOP LOGO正常都冇問題。。
但你肯定佢平過THOMANN？

Thomann 326 佢呢度300包運😂

咁可以一戰

我淨係睇到THOMANN excl. tax 個價

想問下巴打們，日本Amazon 係咪唔送來香港，見到XDP-300R有特價，想買來玩下

Thomann寫314 不過係參考 一去到check out就326

我估係PAYPAL匯率問題
佢用歐羅結算

你可以揀VISA匯率
咁會同佢個參考價一樣

但你找卡數果時一樣會食匯率

呢度D巴打就黎買到AMAZON斷貨啦
你話呢？

巴打會推薦買XDP-300R定DPX1A🤔

反而SAA線就見人賣

如果你問我
我會答你300R呢個價位既性價比極高

Hd6xx今朝終於到屋企
未有時間煲

有冇人可以幫我比較下846同ue rr ! 如果有其他耳機現已我嘅話都可以話我知唔該晒ching
利申：雜食，budget 5000-8000

想問呢d player 播moov會否比手機好？

846 啪啪啪
846 啪啪啪
利申：得215同846，再買就會整CM

巴打想問下入歌
例如我依家係歌手a,跟住album a一個folder, album b一個folder
係咪無一個mode可以random+repeat 所有歌，要by album咁揀？
同埋點入album photo? 我以前用itunes以經有哂cover photo, 入左張卡之後係部機又睇唔到

邊部合眼緣就要邊部啦，反正係盲狙
買晒兩部咪知邊部好啲

uerr係算係無味道既耳機
低頻潛得深 無咩澎拜既感覺
人聲定位岩岩好 唔會太後
中頻高頻好撚清 但唔會好響好出
樂器分離分析都好好 音場算細

846就人聲前 有甜度
bass 多 潛唔深 聽落唔真實
咩都好貼耳 音場窄
樂器分析都唔錯 但分離度渣左d

你鐘意有味咪846
飲清水咪uerr

利申 846曾經持有
uerr試完已整cm 因為公模唔夠入耳

btw 可以試埋jh13pro
聲都唔錯 有明顯既色彩
但我覺得佢唔夠清 而且塞唔哂隻耳
要買真係推薦cm

到底SE 3-way/5-way pro似邊隻耳機呢

咩叫做分離度同埋音場 同埋你會建議我買邊一隻？其他牌子都得such as 1964 u12 etc

saa 即係邊隻

我都想知

分離度講緊唔同樂器/人聲分得幾開，會唔會痴埋一舊
音場講緊你聽個陣聽落個場面有幾大，即係例如你聽交響樂團你會覺得個團係喺大會堂表演定係喺你中學班房表演咁
好似係

5000-8000買到u12咩 試埋u8?

係itunes 上網拎cover係唔會寫左個cover落首歌到

加多少少買A18

可唔可以話我知響邊一度試u8 or u12? 話時話u12 or u8 其實有冇話主要聽啲乜？雜食？

對IM50唔見左，不直around 2000出去應該試下邊幾隻?
剩係聽band同埋只係用緊A35

右店 亦軒都有demo
答唔到你 不過U12同U8聲底有少少似

有英國卡

又嚟加多少少系列

想買連登仔最新配備300R 想問下行貨邊到買平同幾錢左右

我都要著返部機先揀到歌
佢哩部機操作真係好原始下

希望有巴打會答我
想請問下日水既300r 登唔登入到港版google store account download MOOV 黎聽歌
黎緊會去日本，想買部番黎

連登仔最新標準裝備係日水300r/dpx1a

第一次買player 想買番行貨

我都諗緊依樣 希望有巴打試過

我用緊hd-dac1
hp-a8唔洗諗，差距大
ud-503 bass冇hd-dac1咁好
hd-dac1聲底柔和，適合長時間聽

前兩日响友誠買4800 揼春中

有無人試過隻Roxanne Performance?算雜食嗎？

你話除campfire外，不過我覺得campfire唔多算係暖聲喎

我覺得se846 用白管幾好聽，音場唔大不過立體感幾好，有層次有深度

位置真係不可求
唔夠位真係好難搞

話說我平時叫凍奶茶係走甜少冰

間房好大

n3ap, rha

去試下咪知

n3ap

Stefan AudioArt

無一隻似 imo

im02, 03, n3ap, focal sphear, acoustune hs100x(x係2,3,4 之類，呢隻唔知a35 推成點), rha, it03?(未試過)

呢幾部我都係喜歡hd-dac1 多啲

夜巴咁早

不過saa銅線黎，聽落同睇落都唔夠fancy，無金無銀無合金無白金，好多人都唔會理

早晨

最緊要係無得試

原本都諗住入對N3AP,最後見千八去到觀塘先有就放棄左

之前有架，而家唔知

依家真係無咁晨心去試線
試第對替換好過

sd2都好似幾正

買

佢間房唔細。。

上個月先啱啱買ak70
今個月就出咁多新野 屌
又dp100 x3iii
dpx1a同300r又估唔到佢咁平

的確係唔錯

place左order?

準備place 其實買既原因係隻535聽厭左

盲入耳牛 用300r推
唔好咁重bass 有咩推薦

budget around 2000

友誠1830咋喎

想問下邊度會有toxic cable 試

香港好似冇

認真既話 台北有得試 如果近期會去台灣既話可以諗諗

巴打咁應該點搞d cover

何必。。

咁多地方有得試耳牛都要盲入
聽開咩歌/係屋定定出街用又唔講

mp3tag

如果係街聽就唔好用耳牛
係屋企聽買部2,3k既日系dac連hp會好過300r好多

岩岩係台北番黎 shit

用300r好似唔係幾夠力水推耳牛

android咪android, 實有google account比你登入架啦
唔通同你講error唔比你登入咩

最尾都係入手左2pin 版sem9
聽咁多隻 呢隻最岩聽
唔該哂咁多巴打

咁冇辦法啦

之前用緊jupiter
聽耐左覺得佢既聲偏冷
無乜感情咁，同埋我好小心咁用
個mmcx頭都突然開始有d吱吱聲
所以今次換機唔諗住揀campfire

巴打入左幾錢

mmcx頭簡直係世上最差設計 2pin fitear

人係英國鄉下地方 好難去試
靜係房聽
多數聽中文流行曲

最慘係大部份耳機都係mmcx頭

條timeline亂鳩嚟寫？

fitear 2pin仲要粗大， 點插都無事

隻846 用手壓住正常聲 一放手就單春 mmcx

呢度吹咗咁多日都會中伏

我試咗 dac1 都幾啱聽，不過未試過 ud 503 同 u05，都係想試埋先決定

見到隻耳機用mmcx 就已經可以blacklist

有冇聽感

有冇人可以幫我比較下ue rr 同 1964 u12 and u8 thx

用緊im50 聽開band sound
覺得個鼓啲聲好唔實

換個耳機會唔會好啲

會，實到打鐵皮咁都仲得

遲你一日order要12/1-20/1先到
今日取消番要銀色早啲到算

之前佢都係話要12/1到20/1先到
今晚唔知點解改早咗
唔通因爲你cancel咗order？

日本邊到買300r平？
我見到dcfever d人賣全新日水都係3400

自己上AMAZON禁

amazon jp呀。
講左成個post

部D1A到左

但冇套好驚整花部機

邊度有得試it03 用緊im03想試下

預會賣既就搵個套
有d麻煩友真係驗屍咁驗

我想直接去日本買
試左ok 先走

Btw 唔該哂

通常我係日本睇耳機野都係e イヤホン, bic camera, yodobashi
價唔係差得好遠又就腳

自
原本係買黑色300r
你改早左幾多

我純粹係唔想整到部機甩皮甩骨
我想買可以揭果d皮套 但上網搵過應該冇

自己整個

裸跑最開心

多左隻kef m500
有冇巴打收留

想問吓改線邊度手工好？

Btw上呀媽信見到黑色好似冇乜貨
比班高登仔買到冇

邊到有得試？

好多人買kef speaker

聽過覺得麻麻地
不過好似係sell無線？

Massdrop HD6xx 同 Sen HD650 分別大唔大？
想入隻屋企用

屌你27號晚訂貨
加急左本來話 31 or 1號到
琴日睇變左30號
今朝就打來話到左
屌 搞到要食飯時間dog rush番屋企

本身話12/1-20/1到
而家佢話2/1-9/1到
但有個問題係佢唔知點解話拎唔到我張格甩底credit card嘅authorisation
而家我試多次同一張卡，唔得就轉香港嗰張
有人話關我幾點落order事，話咩半夜落大金額order會俾credit card company reject，驚係偷card用

恭喜
最後我個fd冇買到

我犯賤

最後都係日森買左

3000銀色300r

所以衣家搵緊新機第一樣都係睇咩頭
我隻jupiter用左半年
賣俾人個陣買家都話keep得好好，全新一樣
咁小心用個頭都出事

多謝 不過到已遲
屌喇星 比人屌屎眼
快樂使用中

btw 日水好似無可變線路輸出
但有得較增益

MMCX既用家可以去買支contact cleaner噴下個頭，清洗下表面污糟野/氧化物。深水埗一百蚊樓下都有賣，應該可以暫時解決接觸不良問題。

亦都有d貴價既contact cleaner（油性），幾百甚至成千蚊細細支，傳聞有提升音質效果。

以我所知係有

有無巴打知ve6xc幾錢

好像原本已經開左但係無得熄？

［耳機撚］錫安教 出左鈦晶膜耳機！！

好撚好笑

跟左隊入部300r

amazon一揾就有

我差唔多夜晚3點落單冇事, 佢唔係即刻扣數喎
btw我x1a都早左到, eta 2/1-5/1

有無人知100r 同300r 係咪size 一樣？ 專用套係咪得一個size?

我之後再搵都見到呢個
成4百幾同埋D皮應該唔靚

唔同SIZE, 100R上下有BUMPER

其實個 dumper 幾特別， 唔知點解 300r 無左

耳機線想改頭，有冇邊度好？

我之前係另一個post想乞隻錫安劍乞左好耐都冇。

我會買呢隻
官方果個套睇e earphone review話好易入塵

7k筆直 IEM求推介
雜食，偏向中低音，player用緊dx90
暫時睇中sd4, jh13pro v2, 揀多幾隻放假去試

CKR100試聽得一首radiohead the bends
好正

估唔到the idolm@ster CD錄音唔差(當然唔可以叫做好)
淨係聽咗the idolm@ster隻album disc 1

e earphone?

唔係

好似喺大須商店街

egg可用bluetooth

編號：xx死狗
Sosad

FYI

連我個fd本來話唔要都忍住

紅色幾靚 下個月去日本買先, 見到E EARPHONE有

98xx

原本打算新年前買部a35咋
宜家…

仲水埋屋企人買300R

恭喜

分兩次會唔會有2次promotion discount？

而家dpx1a冇左promotion，直接3500
所以佢個買法已經係最平

諗唔明點解會插水插到咁
部野預訂好似都成7萬幾8萬YEN

日本野標價幾明確
係減就減

早買早享受

遲一日買再平多$300

用300r既爸打？
有冇開增益？

開高
水貨搵唔到個可變增益
利申用緊dita the truth

$18800

開高明顯會聽到底燥
唔開又要較到11x先夠聲
其實部機推力都幾唔夠

300r?

OK喎而家個價
巴打可否分享下聽感

yes

嘩，咁抵
衰衝動係百記買

點樣拎個減5000？
我剩係見到黑色機有

想問下耳機有冇得送黎香港
睇中左ckr100

最後平多300蚊既promotion 點整出黎?

入product page
揀黑色
click coupon

黑色好似冇貨, 落唔到單
過多陣再睇下先

入多部，溝淡佢

Dpx1a 有咩amp推介

落乜鬼amp..

今晚訂 300r 黑色己經要 一月十七至廿八出貨
真係咁多人訂

想問下係咪有pro code買300r?

都係日森？

減到2600應該插中左好多人g點

2600真係好抵
睇下仲有冇貨入返隻

黑色點會落唔到單

遲一日變左2600?

我琴日2900入左

有2600咩？
仲係見到2900

可能已經貴番？

唔見有promo個個制

巴打可唔可以求教學
我set左地址黎香港但日森唔運黎香港

左邊個欄click international shipping

可能完左
我用完個promo會消失，check唔到

有冇巴打知x1a真係改善左插頭問題?

其實都唔洗 不過我上次去聽k702要開到15x先夠聲

個價彈出又彈入咁

我$2870買咗算，唔改喇

得啦唔該巴打
但搵唔到個code可惜d

唔該巴打

k702留番係屋企用家用機啦。。

我估coupon完左
估。
但2900都夠哂抵屌

$3500筆直 聽開廣東歌/Rock
用iPhone 7推
巴打有咩好介紹
個人鍾意音場闊啲同聽多啲樂器聲

聽rock音場闊仲要樂器聲多我驚你頂唔順渣

之前有巴打講過am pro30，我自己就推n40，不過真心，fw01，平就n3ap，你肯定你想要音場闊又樂器聲出既rock？

因為我鍾意聽多啲detail,唔多鍾意535果類人聲咁出
之前未試過jvc 有咩特色？

巴打用咩推n40?
n40 啱唔啱聽shoegaze/post rock?
我唔想去試 啱啱入坑，好怕一試完就心掛掛好想買

終於買左

周圍都冇得試
唔敢買住

咁2900我都唔急住買既
再等下睇下有冇機會再出promo

早買早

香港定日本買, 如果係日本, 點解唔試新出既LS300呢

Shure se215m+入門買唔買得過？

Is chicken is public toilet

1000樓下有冇介紹

鐘意聽EDM 同流行曲
用iphone 6s plus推

fiio x5ii，n40其實我覺得唔算適合大部分類型既rock，不過樂器聲同detail我覺得幾好

最適合大眾既聲我覺得

音場闊+樂器聲多有咩問題？

手痕又想入耳機
3000 左右聽分析，band sound 為多
上至metal 下至jazz 都會聽
人聲唔好太後
高音同音場想近番之前隻sd2s
bass 唔駛好似ie80 咁多
請出招

我有隻2手SONY XBA-A2想放
連登巴打價有冇興趣

純粹講下
隻oriolus 灰黃好抵玩 但口味唔知岩唔岩你

利申：16 pro好岩聽metal

7k 筆直求雜食推介

我有試過呢隻
分析係幾好, 但人聲太通透
相比起sd2 果杯清水呢隻有啲膩同埋味精

點解三四千價位要買咁多隻
上一級啦

用緊100r ,300r 既巴打有無買埋皮套 ? 我見官方出果隻幾貴 想睇下有無其他代用套買

加多少少 sem9

冇，上淘寶買左mon貼，送埋個布袋仔都係廿幾人仔

加多幾多

追左post, 98xx
會考慮，thanks

屌我好似陰鳩咗你
記得試咗先

泡菜出個隻仲貴

皮套又貴又大舊又老套

泡菜果隻算係幾靚

三千蚊可以點想一級

dpx1a 貨已發

想問巴打 有無人有 cozoy 個隻擴 成隻usb 咁個隻

推300r 好似無乜分別咁

加多少少囉

你唔係有sd2同ie80?

ak70 點睇
本身用zx1想買返部都係細細地既player
算唔算係升級

單講聲我建議你買日水300R

日水dpx1a 34xx

ak70好似冇升過咁

福岡送緊嚟

有冇加急
都係多千yen 勁撚快到

揀左AmazonGlobal 海外配送
應該星期二到

我要等到3號先ship

香港邊度有三千幾嘅 Xdp 300r日水賣

因為我就返英國 如果要俾運費加等好耐先用到嘅話寧願俾一樣錢即刻用

放哂啦 用緊v20
唔想再洗咁多錢落耳機

好似有巴打講過德發, 但應該3千尾

有人一手話8千尾

一樣

4800

真係無巴打試過roxanne performance？無評價？好想知大家會有咩聽感同意見

日水都咁貴

知唔知邊度？

Amarra 4 又話Q4出
到依家都未見影

同問
襯黎緊幾日假期出去試下
岩聽就入埋佢

要細？tera player

有冇人用過 Pryma 01 耳筒? 評價如何?

DPX1A 12-20號先到

買左條 ares2

加telegram: bbhbbh159

今日又忍唔到手入左akg n40

有冇巴打用緊tfz 2m

Im70咪算
700有找

到左東京

隔音如何？

買左隻AKG 7xx，發覺好難聽 係咩問題

冇amp?
或者聽多10粒鐘先

新手一問 請問Bose 耳機有咩優缺

快件處於操作過程中 咩意思

無，覺得d聲偏埋一邊，好近隻耳

有金色個隻 雙十一買送tfz5 兩隻都好正

帶隻野上d鋪頭試枱擴啦

點解我睇要咁貴既

麻麻地

我竟然覺得private 223

係似ER4

埋單最後會退稅
仲有之前coupon減多5千円,宜家唔知仲有無

第一次用amazon
點解最後佢話唔支援我個地址既

你揀返日森自已出貨個D就得

又問
前1，2板先問完

前兩日買左隻AR M20用，之後一升firmware 就播唔返歌。懷疑個firmware 有問題。有冇用呢款機既巴打知有咩方法解決？

日本當地買300r 4萬2 yen ok?

2手？ 如果一手有咁平，求店名

在大阪e-earphone 試300r 已經壞左2.5頭，好驚

試一試就壞左

又燈死 好波呀連燈仔

熱熔膠已經準備好

熱溶膠好定UV膠定Epoxy好？
附近有hardware store應該乜膠都有

買headphone嘅話 依3部點揀好
Sony 1Adac
Sennheiser momentum 2
Bose soundlink 2
個人注重樂器木結他聲夠清晰 分到樂器聲位置 又想隔音
聽講bose隔音幾掂 但聲方面會唔會sony同sennheiser好d
定有冇更好嘅選擇 budget大約2500內
唔該唒

對ve6xc(由ve3 upgrade)終於返到黎
話就話用舊殼但同全新嘅一樣

插緊咩機聽？

咁不如買er4

你嚇死買左日水既 巴打

我諗住推個fd去買，叫佢試下先上日森買，
佢試完話x1a 大力過300r, 我問佢點解，佢話300r平衡無聲推個牛，我覺得怪怪地，未去搖下佢個插座，點知鬆既
就知又係壞插 我無整壞嫁